保方宣布轉戰英超利物浦 下星期會有決定

05月17日(四) 19:40

傳奇保方正式宣布，季尾將會離開祖雲達斯結束17年「班馬」生涯，周六意甲對維羅納，將會係佢告別戰。現年40歲嘅保方，被廣泛認為係史上最佳門將，共為祖記取得11次意甲冠軍。但離開祖記並唔代表退休，保方表示將於下周決定會否繼續綠茵生涯。保方肯定表示，如果繼續當球員，只會去可以爭逐最高榮譽嘅球會，相信佢希望奪得歐聯冠軍，以圓滿光輝嘅職業生涯。

剛為祖雲達斯取得意甲冠軍，保方於當地舉行記者會，宣布離隊決定，並確定會退出國家隊，六月四號意大利於熱身賽對荷蘭，保方已拒絕被徵召。保方話：「今日我嚟到，係帶住開心快樂嘅心情宣布呢個決定。周六係我最後一次為祖記落場，希望可以取得勝利，呢樣嘢好重要。多謝祖雲達斯。呢度畀咗好多嘢我，令我有置身家嘅感覺。未來我或者會歸隊，只要球會需要我，我會義不容辭幫助祖雲達斯。」周六最後一戰，保方話唔希望做焦點：「我希望當日一如以往，大家只當我係祖記嘅一員，係值得為球隊上陣嘅一員。其實我好細個嘅時候，就算生日都唔想成為主角。」

對於有傳保方將會轉戰英超加盟利物浦，保方話：「之前幾日，我都好肯定自己會退休，但近日我的確收到好幾個邀請，無論係做球員或做幕後都有。下星期我會作出決定，依家我真係唔知。但如果繼續踢，就係要挑戰最高榮譽，因為我天生就係個戰士。」

保方離隊後，基亞連尼將接任隊長一職，而前阿仙奴門將施捷施尼會擔任一號門將。

收山啦

去搞笑？

下星期我會作出決定，依家我真係唔知。但如果繼續踢，就係要挑戰最高榮譽

帶領利物浦拎英超

CCC尼終於上位

踢利物浦想身體好姐

做算繼續踢都會半職球員半職教練咁樣玩

ccc尼
保方接班人

welcome to chelsea

又宣布又下星期先有決定
姐係點撚樣？

點解係要搞臭自己個朵先肯收皮

Sor 已買佩連 ccc坐唔坐得正都未知

拎完歐聯要你隻老野托咩

我利今年拎歐聯冠軍
大把人狗衝

唔係膠post?

又標題黨，係去psg wo